有冇工介紹

想搵份日抖既part time 返到3-4日 麻煩大家

港島區 廚房OK？

我女仔 唔想做廚房

ptgf

酒店炒散返7-3